熊軍又贏一場

24500 入7500既點輸
食我水位又如何

熊軍贏了，但輸了香港

一早輸左

未輸夠

唔係使鬼上財經台一齊9up搵食

輸就一早輸鳩左，但都要搵出路。